首爾歌謠大賞丨定延歸隊 TWICE齊人奪本賞

定延（左一）孖TWICE成員於《第30屆首爾歌謠大賞》中奪本賞。

韓國年度樂壇盛事《第30屆首爾歌謠大賞》今日在首爾蠶室室內體育館舉行，由於武漢肺炎疫情關係，今屆頒獎典禮以網上模式舉行，並由男團Super Junior成員金希澈孖申東燁和少女時代成員秀英擔任主持人。

先拔頭籌得獎
韓劇《機智醫生生活》男星柳演錫擔任本賞的頒獎嘉賓，並由人氣女團TWICE先拔頭籌奪得本賞，成員上台領獎時表示：「過去的一年是令人鬱悶的一年，但希望今年能成為大家所期盼的幸福的一年，也請多多期待TWICE的活動。」台灣成員周子瑜就用韓文表示：「連續5年得到此獎，非常感謝，都是因為有fans的支持。」而早前因心理情況不穩而停工休養的定延，今日亦歸隊跟成員齊齊上台領獎，令fans非常驚喜。

BTS奪本賞拍片謝fans
今年的新人獎就分別由YG事務所的新男團Treasure、SM事務所的新女團aespa及男團ENHYPEN奪得。之後由元祖男團神話成員金烔完頒發部份本賞，全球爆紅的人氣男團防彈少年團（BTS）亦獲得獎項，組合亦有拍片答謝fans。

部份得獎名單

本賞：TWICE、Seventeen、Stray Kids、姜丹尼爾、TXT、IZ*ONE、ATEEZ、防彈少年團（BTS）

新人獎：Treasure、aespa、ENHYPEN

最佳R&B/Hip Hop：Jessi

最佳Ballad：燦多

最佳OST：趙正錫

最佳Trot：任英雄

最佳Band：LEENALCHI

最佳Performance：(G)I-DLE、THE BOYZ

年度發現獎：ITZY

Twice又贏

終於齊人

腎b..

落b有報應

Twice邊有豬過

who落b

彩..

會唔會太勁

Twice邊有然過

脹左 想哭

仲係黄花閏女

9up典信

咁豬俾who

吃胖了

同志效有得比
點解會咁

紋身仔x過...

好易減返啦

世一個隊

米無中生有

鬼知冰隊世一

幾好啦 代表無厭食

岩啊岩啊

印狗出返個post賀一賀佢?